文宣組幫手推 1933 Nazi vs 2019 Chinazi

呢排班狗正式變成納粹人 Halloween變宵禁 入私人地方隨便拉人 隨便搜身 睇你唔順超就打你 播歌就係車入面拉你出黎捉你 頭先又有一班女仔比班曱甴拉哂入同一架車 唔知會比人帶去邊做d咩 不反對通知同廢紙冇分別 用我地既錢玩TG放題 由上層到普通既pc曱甴都話我地手足係曱甴 我地呢d真既香港人點解要比班冇人性既曱甴咁侮辱 大家一齊幫手retweet同share出去 比全世界人睇下 呢班曱甴係點對香港人 順便話比d人聽 如果今次唔齊心一齊抗共 Chinazi就會橫行無忌 到時佢地都會失去人既身份 呢場仗 香港人 全世界 都唔可以輸

push

推